波蘭政府出招了

波蘭政府表示跟中華人民共和國建交以來一直奉行一中政策

至於支持台獨的影片是人民的言論自由，波蘭政府無從干涉

波蘭政府擺明hea 9支那，宜家中國開始失勢，個個都開始反面

嬲嬲豬

好波

世界大佬美國都咁齊心反支那 邊個仲會傻仔同支那埋堆

希望雜總唔好咁天真，以為日本同你握手就係埋堆
安倍想搵下錢咋
如果美帝真係開波，你估日本跟邊邊

出招波蘭妹嚟睇下先啦

西方忍左中國好耐 一直唔敢出聲
直到侵侵做鳩中國之後
先出黎一齊撚狗

唔洗睇報紙 信連登仔就得

曲線串鳩支共

支那, 波蘭公然指責支那人無自由

小波蘭夠膽笑我地支那人

港奴都夠膽笑支那人啦
有邊個唔夠膽